[月經] 一人十首揸車必聽嘅歌

今次唔吹奏廣東歌，講下啲鬼佬歌
呢幾個月都成日聽呢十首

夜晚一個人揸上highway播呢啲真係好爽

黎明 愛你不愛你

早班火車
夢伴
小問題
不如不見
最冷一天

利申唔識揸車

BTW我以為全部都係張國榮點知你話唔講廣東歌

極速

人車誌 - 陳奕迅

黎明緊係聽那有一天不想你

無車=對腳廢左

利申 皇后癌

純粹聽愛你不愛你就會記起黎明揸車個畫面

不想醒覺只想感覺被放大

一路向北
456wing
偉大航道
載我走
勢不兩立
閉目入神
我的快樂時代
阿波羅
活著viva
目黑

Eason我一定會聽失憶蝴蝶同不來也不去

阿菠羅 小涼伴 tears

冇車

一路向北

又係呢隻狗

呢首真係no.1

好得意

好煩

呢排跟老豆聽英文老歌
The Police - Every Breath You Take
Toto - Africa
Eurythmics - Here Comes The Rain Again
The Human League - Don't You Want Me
Kenny Loggins - Danger Zone
Rockwell - Somebody's Watching Me
Phil Collins - Against All Odds
Andy Gibb - I Just Want to Be Your Everything
Paul Young - Everytime You Go Away - Lyrics
Phil Collins - Another Day In Paradise

重有安全地帶

多謝推介 我好鍾意marcy playground同tracy chapman

塞車

Black and yellow 聽依首快2匹

有無咩英文舊歌聽下夜晚聽好有feel

eurobeat

大把！我勁鍾意聽8、90年代舊歌

T-pain Bartender
T-pain Suicide
Passenger - Survivor
ATG - In Our Bones
Justin Timberlake - My Love
Furious 6 - Bandoleros
John Mayer - New Light
Akon - Freedom隻碟
依排聽依啲

3 doors down
聽Fall out boy

很想扑野可惜碌野未夠大

我吉
心中想吉 如今想吉 懷念昨天的吉

宇宙瓦解 美人膜拜 讚頌美的偉大～

唔岩音牙美

心想吉野 如今想野 懷念昨天吉野

咁先岩音

你係女人都有碌野

queen - dont stop me now

點解美人既taste同我咁似 世界上的另一個我

Lana可以聽下佢首Cola 第一句就

渣車播佢首Ride都好啱feel

衰鬼識貨 Lana把聲正撚到

See You Again

不想放大只想放大被放大

Deja Vu

開始對狗打飛機

不愛我就拉倒

我 所有耐性用完 魂魄像馱盤
冒著大汗 再次抱怨可否快點
妳 任我沿途在怨 猶如從未聽見
繼續黑起臉 噴著第四口煙

呢首好撚正
真係最岩聽

講首冷門既
hey june 梁漢民
有冇人識?

i’ve just been in this place before

夜機
勁有feel

軒版定陳慧嫻版

DEJA VU
RUNNING IN THE 90S

日本嘅City POP

識野

想去日本同你互吉

求其10首頭D
速度+30%
睇嘢都越嚟越慢
然後炒咗落山

仲有gas gas gas

又黎，大家都被我感染

The Eagles-Hotel California,Tale it easy
Pink Floyd-Wish you are here
AC/DC-highway to hell,shoot to thrill
REM-losing my religion
Toto-Africa,Rosanna

GAS GAS GAS

吻別

Snoop Dogg feat. the Doors - Riders On The Storm (Fredwreck Remix)
Tokyo Drift
一路向北
飄移

See you again

有心人

花花宇宙
越夜越有機

Speed boy
飄移境界
香水有毒

姐倫首飄移
頭D嘅deja vu

頭d個d eurobeat

陳慧嫻

Fast car

黑暗中漫舞

Redbone - Come and get your love
Eagles - Hotel California